# Wmb Table

### - Eletron

Eletron est framework web fait par le language de programmation javascipt, pour plus d'information veuillez visiter le site officiel: https://www.electronjs.org/

### - Autres

Comme dans autres grands projects, celui-ci a utiliser plusieurs composants, library etc. de sorte de vous sentir a l'aise dans la contibution de ce project, veuillez regarder dans les deux principaux fichiers de gestionnaire de packages:

- package.json, pour les libraries nodejs avec NPM | Yarn

## License

GNU GPLv3
